工聯會抗議確診者「社區游走」 美領館：假消息

（獨媒報導）工聯會今早到美國駐港總領事館示威，連番諷美國應對疫情失敗、後知後感，促美國放下「高傲自尊心」，虛心學習良好的抗疫態度，又指相信如美國「唔知點樣做」，「我哋嘅祖國願意捨以援手。」美領館未有派員接信，工聯會將信件張貼在封鎖線外。

他們稱領事館兩名確診的員工以外交豁免權為由，繼續在「社區游走」，表示強烈譴責。不過政府昨晚新聞公報已稱「美國駐香港總領事館一直全力配合政府上述各項防疫抗疫工作」，今早行政會議上，行政長官林鄭月娥亦稱兩人已經送院。領事館亦在社交媒體上斥人員未有配合防疫要求是「假消息。」

搧動仇恨言論既假新聞

新田圍何偉俊😒😒😒

忠誠既癈柴唔好碌出嚟做on9嘢

好心你要去示威就寫返英文啦，又要鬧人，但人地又唔知你講乜春，理你地都浪費時間。

中共除左假新聞仲識咩

志在見報搶sound bit
對象睇唔睇得明
佢哋根本唔care

忠誠的廢物

香港政府都話咗人哋配合咗，工聯會做乜鳩小丑